睇個勢我既分析準確,台灣獨立會比香港普選更早實現

台灣獨立
被動型, 技術要求極低, 成本極低
民主國家承認台灣係國家或台灣自己宣佈獨立係唔撚洗主動出兵, 坐等中共先出手後出兵已經夠做

香港普選
主動型, 技術要求高, 成本高
民主國家需要主動出兵或主動令中共國破產,或香港人主動執行斬首行動推翻政權

你係美國會做邊樣先?